(唔係之前出果手機驚）文明帝國6原來pc版移植左去手機

根據官方資訊，《文明帝國 6》手機版為標準版遊戲，玩家可在免費的狀況下進行 60 回合的試玩，之後再進行購買收費。同時，遊戲中也有內購《風雲際會》與《迭起興衰》資料片。

暫時得an機

Ios出左好耐喇喎

下載空間需要 4.21 GB，iOS 版本目前尚未發布。

唔係講緊呢隻？